孫興民上場根本就係扮無心

今場又黎

成個聖誕快車幾場唔使預佢

上次個閪樣同今場一樣
泡狗改不了吃屎
加埋熱狗身份真係投胎都洗唔走d污點

休息三場真開心 開開心心過聖誕

永久禁制韓國狗踢波啦屌

原諒son啦
佢比VAR老屈架
Oppa只係反射動作

過去利物浦搵埋隻賤閪日本狗痴冠啦

可以返韓國屌女過聖誕